點解許留山重未執晒

難食 貴
雖然好有回憶 還記得讀書時期 放學就會同妳去許留山食10蚊咖哩魷魚魚蛋 我的初戀 妳現時還好嗎?

我知道許留山係專昆遊客食 TST/MK/CWB果d唔執都明白 唔係遊客區果d重唔執 留係到托咩 行過親入面都係拍烏蠅

以前芒椰奶西12蚊

以前買1送1 定第2杯50%off

啲遊客好鐘意食架

真係唔明又咩好食 上次行過見到賣成40蚊杯
40蚊食到一個lunch啦

其實覺得幾好食 但而家細細碗收你42
幾年前廿幾蚊都係間唔中食一次

賣野飲

大把蝗去食

真係好貴 真係唔明糖水都賣到正餐既$$
點解重可以有人食得起

點解優之良品仲未執晒

而家都少左好多

唔好話許留山 而家間間糖水鋪都係賣咁貴架啦

事實係大把人食得起

買杯珍珠奶茶都20蚊啦
其實睇分店 藍田 鑽石山 旺角某d 個價都make sense
不過tst cwb果d就 成60蚊都夠膽死
Btw最近會員買芒椰西15蚊渣喎

大陸西一車車咁去
執佢老西咩

支那收購左

開到去馬來西亞 過去玩必食 好似平過香港

日韓台遊客都好鍾意食

許留山質素差左好多
細個好中意食 多芒小丸子 果舊芒果冰

一碗兩份，咪平囉

依家好似都有買一送一
兌返上嚟都唔洗廿文一杯

淘大果間都縮到變咗樓梯低舖 , 睇怕遲早收皮